當年六四傷亡學生有幾個係香港人？

如果無香港人
點解年年咁多香港人去維園六四晚會？

民主支那後，係呢D物體決定香港未來：

其實跟香港人有咩重大關係？

你愛國嗎?

支那國好多人都仇視香港

佢地有民主, 香港好大機會仆街

六四？WWDC

因為個d全部係5毛

中國人事跟香港人有咩關係？

好似馬來西亞踢走新加坡

現實係殘酷：十幾億賤奴DNA見你唔肯一齊跟隊，必誅死你班港豬！！！

鄰國事由鄰國了

我們香港國必須槍口一致對外，抵抗蝗蟲亂港